極速執笠

元朗？

邊到黎？
戲院？

雞地百佳附近

個招牌樣衰到

打冷舖冇間做得耐
潮州下欄野賣到又貴又細 又唔啱香港人口味

全香港d 打泠都係咁
以為自己d 野靚
貴到咁 食條大眼雞 可能夠叫二至三個小菜
又唔係新鮮
d 老野走下走下
之後個批人都唔覺得抵食梗係唔食啦

咁而家d大眼雞真係唔平喎

開左幾耐

好似半年

食打冷架咩呢間

好多人唔知吖麻，佢地覺得叫一條大眼雞不如叫下海膽壽司好過啦

係小食店黎

3個月都冇

我都食過呢間D夾餅同椰汁 唔錯的

不過都真係唔好食
好似樓上咁講
貨比貨, 同一舊錢真係食海膽壽司冇咁嬲